屌那星飲吃台已死，L佛食斧頭扒冇人講？

@蚊蚊蚊

佢老婆深黃
推！

牙kit都有新片 佢地去左酒店扑野 ＝.＝

第一次睇L佛自己煮食

痴線，呢舊野我可以食一個禮拜

牙kit煮

笑9 CCTVB

幾支持L佛

btw 佢成日帶帽嘅
去啲高級餐廳都係

唔好意思
L 佛講飲飲食食嗰D 幾正, 我好鐘意睇
但佢老婆出鏡嗰D 我一定飛
呢條片我立到佢有八成時間都係一齊出鏡, 頂唔順, 無睇

呀kit正喎 最鍾意佢少少痴脷筋咁

L佛啱啱開始拍嘢嗰陣牙kit上鏡勁怕醜

小弟唔識欣賞

小妹食素

乜野飲吃台

支持 L佛

淨係剝蟹腳呢吓已經滿分

原佢想靠打MH起家
仲以為係專門飲食

牙 kit 好正